【選民登記最後10日】 全港各區登記情況一覽 九龍西登記低全港10%

今屆新選民登記將5月2日截止。
究竟邊啲地方選民登記率偏低?邊啲地方需要重點做登記?

入呢個google spreadsheet望下自己區登記情況:

有幾點值得留意:
-九龍西選民登記率極低，低全港10%。當中70個選區有37個選區登記率低於45%

-新入伙樓宇登記率偏低。例如觀塘安泰及安達邨，深水埗海盈邨及蘇屋邨，啟德地區，屯門欣田邨，元朗洪福邨，選民登記會因住址遷移偏低。選民基數低，令建制派容易博大霧操控選情。

-同樣道理，部分建制派票倉，例如土瓜灣北(李慧琼) 及灣仔區，選民登記長期偏低。長遠需要透過深耕擴大選民基礎，溝淡建制鐵票。

-正常全港有20-30%人口年齡低於18歲。所以理想選民登記率應該介乎65-75%。如果高過75%，就要小心有人種票。

香港人，登記做選民!!!

歡迎任何巴絲運用列出數據做文宣，鼓勵大家登記做選民

各區登記細節:
港島區(中西區 灣仔區 東區 南區)
shorturl.at/cBKMS
九龍西(油尖旺區 深水埗區 九龍城區)
shorturl.at/doFNV
九龍東(黃大仙區 觀塘區)
shorturl.at/ksKS2
新界西(荃灣區 屯門區 元朗區 葵青區 離島區)
shorturl.at/bfiJ0
新界東(北區 大埔區 西貢區 沙田區)
shorturl.at/cklC8

Push

點check and 登記

push

5月2號前記得登記做選民!!!

鍵盤戰線-自動幫你填表 3分鐘搞掂!!!

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

政府選民登記網頁

Check 選民資料網上查閱系統

登記check#10

快登記

咁樣即係得咗?

Tui

連登仔嚟講
其實係咪for啱啱18歲嗰啲巴絲？

推

YES
記得叫身邊人再check一次係唔係選民
唔係就要再登記!!!

yes
之前登記過唔需要再登記

反而要check功能／超級區議會嗰個section

算係
不過目前18-25歲選民登記低中年10%
呢度已經講緊70000-80000票

推上熱門

想贏立會
就用「派八萬六「做政綱去吸引藍絲叛變

［分化藍絲］叫停明日大嶼，救災抗疫，每人回水八萬六！

雖然依家唔做18歲身份證
直接去入境處登記做選民都得架
入境處要人

民政事務處 公屋辦事處都得
一樣要人

哇屌 推

登記做選民！

推
登記做選民！

禁錯

多謝你

如果可以請用呢個post去其他地方洗版

5月2號前記得登記做選民!!!

鍵盤戰線-自動幫你填表 3分鐘搞掂!!!

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

政府選民登記網頁

5月2號前記得登記做選民!!!
九龍西告急!選民登記率未滿45% 低全港10%!!!

鍵盤戰線-自動幫你填表 3分鐘搞掂!!!

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

政府選民登記網頁

唔怪之得九西選咗個黃碧雲出嚟啦 快啲登記啦

登記做選民

最後10日

各位師兄弟喺時候歸位啦

快d登記做選民

push push push

仲有個方法，上網印份表，直接寄去申請都得，勁方便

論方便自動填表機真喺冇得輸
5分鐘搞掂順手upload 埋
得咗

樓主不如pin 咗佢 ?

5月2號前記得登記做選民!!!
18-30歲選民登記率比中年選民低平均10%!!!
少左7-8萬票!!!

鍵盤戰線-自動幫你填表 3分鐘搞掂!!!

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

上半年都無登記嘅都吹佢唔脹

上年7月2截
當時未發生721 831
身邊相對冷感啲居民未登記/趕唔切/唔相信選舉
所以今年估計仲有好多人會登記

另外有要令18-20歲留學生做登記
事關好多人以為唔係香港=做唔到登記
但係其實可以網上交表

另外今屆好多中產區18-20投票率因為出國留學而好低
其中太古城西(C01)18-40 投票率得43%
低平均20% 重要全港最低

再現區議會嘅奇蹟

咁留學撚宜家咪返晒嚟

up

100 push

快啲登記做選民啦！

點check

港島九龍放晒D共產黨人入住

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

喺新腥港人

Check 選民資料網上查閱系統

會講埋你功能／超級區議會投唔投到票

推熱門

係喎 留學手足而家搭尾班車登記都未遲

啱 區議員又可以刷政績

區議員街站

推呀

想問右邊推算人口同推算增減點得黎？

立會要贏

唔明而家仲唔做選民的人諗緊乜。。。

根據政府報告得出2020年同2019年估算
再將2020年數據減2019數據
2020年估算
港島區(中西區 灣仔區 東區 南區)/
https:/
九龍西(油尖旺區 深水埗區 九龍城區)

九龍東(黃大仙區 觀塘區)

新界西(荃灣區 屯門區 元朗區 葵青區 離島區)

新界東(北區 大埔區 西貢區 沙田區)

2019年估算

真港豬
一係太窮(住劏房又未上到樓) 唔知投票作用
一係太有錢 唔想理投票影響
一係新移民

原來有呢份表，唔該晒你
借做文宣，感謝

721

tui

留意有一部份數據未必準
例如穗禾 (駿洋邨)
欣盛(暉明邨)
政府數據而非普查數據要小心處理

我哋仲可以增加票源

推
記得小心安全就得

成功, thx

到時投佢老母

推，check都好重要

呢個時間仲可以有人未登記死撚左去啦屌
利申, 18歲去換證個陣已經申請埋

pish

希望呢幾日同我長期將叫人登記做選民嘅post推上去

黃大仙人表示自豪

如果依家可以選擇九龍西同中西區 (有兩個住址) 應該選擇邊區？ 本身中西區

記得提埋屋企人都要 留意自己嘅選民登記狀況

如果你手上得一票應該選擇登記九龍西
因為登記偏低有利建制派當選
如果連埋屋企人有超過一票
就應該一票港島一票九龍西

身邊有相當嘅人因為去咗外國冇留意個截止日期
所以選民都冇登記
呢樣解釋著點解以前18至20歲登記率死都唔會過六成

登記做選民
推上熱門

唔好鬆懈
新蒲崗 彩雲東一帶多咗好多新增人口
慈雲山同埋竹園一帶嘅選民比例可以再推高啲

各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

如果大家得嘅話希望大家開考嗰陣，單機出現喺學校門口派表，同時幫佢哋打氣

改左地址之後
上system check仲係舊

你幾時交表㗎
佢需要時間修正
總之交咗表就得

3月尾

咁我覺得合理
如果佢五月嗰陣都仲未搞到
你就要出信追佢

當然如果你擔心 你可以而家即刻寫一封email畀選管會
要求佢vertify你送咗request畀佢

thanks
check返係啱啱deadline 4月2交
應該未夠14個工作天

幫老豆填完同埋痴好左之後係咪直接去郵局寄？

最好網上upload，因為有record

其次係email，都有record

Scan copy，然後upload或email

Poshhhh

Poshhhhhhhhh
香港未來.

Pish

全港登記做選民呀！35+ ！

九西jaga

仲有咁多人未登記，佢哋個腦究竟諗緊咩

夠七成人投票我地就夠贏

唔係18歲先可以登記咩
點解個百份比用左總人口計

推

但係我嗰張已經痴好咗 如果查返出嚟再Scan會唔會有問題

癡咗乜？

痴好咗選民登記表
可以照交 然後用網上再交一次
選管會一定要send證明

推
唔準拉

其實最好做法係用人口數據搵出各區滿18歲人口人數
但係呢個得到資料唔準 因為最新人口統計係2016年做
1. 2016人口統計按選區計
但2019年有100區做左選區重劃 數據失準
2. 最關鍵係要18-20歲人口 但2016人口統計出唔到呢個數

所以寧願用最新人口估算 然後計翻登記選民比例
然後各區互相比較
正常全港有20-30%人口年齡低於18歲。所以理想選民登記率應該介乎65-75%。如果高過75%，就要小心有人種票。

幫手推

安泰邨好似特別多克警家屬

九西人, 登記左

可唔可以幫手提吓近排外國返嚟d人5月2日前登記做選民🙏🏻

溫習時間：

香港人，進步。重燃之前溫好書，準備好心態，可能救返你一命

五一黃金周五大訴求決一不可黃到發金周要到了

重建黃色經濟圈，拒絕批鬥，五一＇黃金＇週

五一黃圈週 五大訴求 缺一不可

【緊急行動】DSE考場散場派選民登記表格

香港首個線上連儂牆正式上線喇！

「港台自主被欺凌，即係香港高度自治被欺凌」

【憲制危機】２０／４／２０２０最新政府新聞稿解讀

就黎一年，點解就係呢兩日特別多狗咬狗新聞?

香港警魔敢打到示威者重傷係因為香港法院允許

邊境爆炸案還押手足的公開信

【突發】攬炒團隊 武漢肺炎動畫 上線啦！

【武漢肺炎】專家：不確定康復者能終生免疫 病毒可能從未完全消失 或像皰疹一樣保持休眠狀態 其後再慢性感染

唔好再笑坡国，大家都知最近嘅回力鏢有幾猛，加上呢段新聞，唔好再鬆懈

支聯辦其實自爆咗係非法組織

721 元朗恐襲傷者披露獨家影片

中共當年可以摧毁上海，點解而家唔可以摧毀香港？

【緊急行動】DSE考場散場派選民登記表格

【選民登記最後10日】 全港各區登記情況一覽 九龍西登記低全港10%

溫習時間：

香港人，進步。重燃之前溫好書，準備好心態，可能救返你一命

五一黃金周五大訴求決一不可黃到發金周要到了

重建黃色經濟圈，拒絕批鬥，五一＇黃金＇週

五一黃圈週 五大訴求 缺一不可

香港首個線上連儂牆正式上線喇！

「港台自主被欺凌，即係香港高度自治被欺凌」

【憲制危機】２０／４／２０２０最新政府新聞稿解讀

就黎一年，點解就係呢兩日特別多狗咬狗新聞?

香港警魔敢打到示威者重傷係因為香港法院允許

邊境爆炸案還押手足的公開信

【突發】攬炒團隊 武漢肺炎動畫 上線啦！

【武漢肺炎】專家：不確定康復者能終生免疫 病毒可能從未完全消失 或像皰疹一樣保持休眠狀態 其後再慢性感染

唔好再笑坡国，大家都知最近嘅回力鏢有幾猛，加上呢段新聞，唔好再鬆懈

支聯辦其實自爆咗係非法組織

721 元朗恐襲傷者披露獨家影片

中共當年可以摧毁上海，點解而家唔可以摧毀香港？

和你寫·讚賞師

另外，識得人多嘅我近日收到位港台朋友求助話宜家港台情況好唔樂觀投訴比讚揚多成幾倍！仲話內部消息指港共政府會從結構入手搞港台
佢請我幫手呼籲連登各位手足寫信／email去港台、商務及經濟發展局，同埋廣播處長梁家榮讚揚港台唔好以為冇用，你寫得信去佢哋程序真係要開file紀錄

港台朋友叫大家直接讚港台／廣播處長梁家榮，讚揚佢捍衛港台節目獨立自主，表現出色
至於讚節目除咗讚《頭條新聞》之外，《視點31》、《鏗鏘集》、《議事論事》，甚至新聞報導（除咗警訊）你都可以讚揚下內容最好自己作但相信聰明嘅你一定諗到

以下為內容參考／注意事項：
1. 開宗明義，直接啲
2. 製作認真、客觀持平、幽默風趣、多角度探討社會、資訊量豐富，總之你諗到正面嘅嘢都可以寫
3.分三封email
<香港電台查詢、意見或投訴> ccu@rthk.hk
<商務及經濟發展局> ccibenq@cedb.gov.hk
<廣播處長梁家榮先生> kwleung@rthk.hk
唔該哂大家！危㗎！睇到就快手阻你五分鐘救港台！
[行動POST] 開拖！一人一信表揚港台《頭條新聞》
[更新版]到底大家撐唔撐港台

PUSH

中西、灣仔 不愧係離地港豬集中地
油尖旺都可以咁低？ 係咪食唔夠催淚彈

咁多親政府社團、同鄉會做嘢，九龍西竟然咁低

今時今日仲唔肯登記選民既人 真係唔撚知佢地想點

區選登記左
立會洗唔洗再申請

唔洗
但係都要上選管會Check自己有冇得投2票
仲有地址係咪啱

九龍西都算係建制派票倉
睇返18年2次補選 都輸得幾多
尤其是九龍城 土瓜環 啟德都係建制集中地
1124 九龍城區 非建制對建制議席係15:10 都係啱啱好過半多少少
啟晴邨 德朗邨 幾次選舉都輸 雖然1124嗰次差距細咗

油尖旺多南亞人
同埋最近起左新樓溝淡登記比例

中西、灣仔要望地段
東西半山低投票比例 平地地區高翻

新東又贏

其實新界東本身人口計埋駿洋邨同暉明邨
呢兩條村而家都入唔到伙
比率會再高啲

如果考慮到大約有六成人口做咗選民
當中有七成五嘅人本身合資格
真正嘅人口比率會有八成幾
亦解釋點解新界東一直都深黃

區議員每晚擺counter最後召集 有無得諗

九東人啱啱幫老母登計埋

不嬲做緊
只不過因為疫情 低調咗好多
我出呢個表就係想大家攞住呢啲數據
同登記低比率嘅民主派區議員講
唔該開多啲街站

十幾歲年輕人唔怕黑警繼續企出嚟但18-30歲連登記選民都懶

盡做啦 中年人口登記率高
係因為佢哋廿年前唔知邊次登記左
但係之後就冷漠返冇投

其實71歲以上嘅登記率先係最高
但係當中好多人上屆選舉冇投票 令到佢哋冇咗影響力

快撚啲登記做選民呀

有得投區會係咪代表有得投立會？

投到區議會就代表投得立會
不過最好檢查一次究竟自己同埋屋企人係咪都依然係選民資格
因為政府會出信查種票

選民資料網上查閱系統

身邊有六十幾歲藍屍親戚咁多年黎冇投過票
但啱啱經保皇組織幫佢申請左做選民

想問下之前轉咗地址
佢話佢寄過封信去我舊地址 我無覆
咁係咪當我要重新申請？

可以去返政府選民登記資料嗰到check check先

Pushhhhh

揾日去派form

如果係咁我係咪要更新返？

係
Send一封回覆嘅信件
連合一啲住址證明 之後scan埋佢
寄返去選管會
如果唔係你會冇咗個資格

選民資料查閱系統
檢查咗係新定舊地址先
之後再諗下點樣做

加油
聽日我都會派

九西選狗閪

呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我定置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

一直推緊
盡做啦

[行動post] 最後一星期時間 DSE完場派選民登記表！！